\documentclass{beamer}
\mode<presentation>
\usetheme{Luebeck}
\usecolortheme{beaver}
\setbeamercolor{structure}{fg=red}
\usepackage{textpos}
\setbeamercovered{dynamic}

\usepackage{graphicx}
\usepackage{booktabs}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[brazilian]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{listings}
\usepackage{multicol}
\usepackage{color}
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{shapes, arrows}

\title{Bot's Age}
\author{Daniel Pimentel}
\institute{Oxê Hacker Club}

\date{\today}

\begin{document}

\begin{frame}
  \titlepage
\end{frame}

\begin{frame}{Eu}
  \begin{enumerate}
  \item<2-> Mestre em Informática;
  \item<3-> Especialista em Engenharia de Software;
  \item<4-> Graduado em Análise e Desenvolvimento de Sistemas;
  \item<5-> Técnico em Informática;
  \item<6-> Desenvolvedor;
  \item<7-> Professor;
  \item<8-> Pesquisador;
  \item<9-> Músico;
  \item<10> \textit{Geek}.
  \end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}{\textit{Bot}}
  \only<2>{
    \begin{figure}
      \includegraphics[scale=.6]{static/image/bot}
      \caption{\textit{Software robot} \cite{1}.}
    \end{figure}
  }
\end{frame}

\begin{frame}{História \cite{2}}
  \begin{itemize}
  \item<2-> Automatôs japoneses (1600);
  \item<3-> Robota é escravo em Tcheco (1921).
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Tipos \cite{3}}
  \begin{itemize}
  \item<2-> \textit{Internet Relay Chat} (IRC);
  \item<3-> \textit{instant messaging} (IM);
  \item<4-> \textit{Social bots};
  \item<5-> \textit{Web crawler};
  \item<6-> \textit{Botnets};  
  \item<7-> \textit{Games}.
  \end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Código}
  \only<2->{
    \lstinputlisting[language=c, frame=single, numbers=left,
      showspaces=true, linerange={1-1}]{static/code/code}
  }

  \only<3->{
    \lstinputlisting[language=java, frame=single, numbers=left,
      showspaces=true, linerange={3-5}]{static/code/code}
  }
\end{frame}

\begin{frame}{Código}
  \only<2->{
    \lstinputlisting[language=c, frame=single, numbers=left,
      showspaces=true, linerange={7-11}]{static/code/code}
  }

  \only<3->{
    \lstinputlisting[language=c, frame=single, numbers=left,
      showspaces=true, linerange={13-18}]{static/code/code}
  }
\end{frame}

\begin{frame}{Código}
  \only<2->{
    \lstinputlisting[language=c, frame=single, numbers=left,
      showspaces=true, linerange={20-28}]{static/code/code}
  }
\end{frame}

\begin{frame}{Código}
  \only<2->{
    \lstinputlisting[language=c, frame=single, numbers=left,
      showspaces=true, linerange={30-33}]{static/code/code}
  }

  \only<3->{
    \lstinputlisting[language=c, frame=single, numbers=left,
      showspaces=true, linerange={35-39}]{static/code/code}
  }
\end{frame}

\begin{frame}[allowframebreaks]{Referências}
  \footnotesize{
    \bibliography{talk}
    \bibliographystyle{apalike}
  }
\end{frame}

\begin{frame}
  \begin{figure}
    \includegraphics[scale=2]{static/image/logo}
    \caption{\url{d4n1.org}}
  \end{figure}  
\end{frame}

\end{document}
